個個都話反彈唔通...

個個睇淡，就夾到而家，而家個個都話反彈識做啦
28000 大戶不死熊
再望下夜期

升到29500

麵神

識貨 280 極限熊已入 星期一收錢

291盡啦下嘛

麵仔用翻正身燈自己啦

我熊左架 唔好搞事

唔驚啦巴打星期一收錢

唔係反彈係牛三

睇黑期跌2舊

一開市就升番上去 阿婆都知

仲有冇人質疑我呀

入貨先講啦

諗下呀爺思路好過啦